腐女/男,有腐女女朋友既都入一入

女仔. A0. 入腐坑都8年.
睇親BL h漫都會濕.
但有時都會睇下 BG h動漫. 都會濕
平日會睇是但一樣自慰.

想問下大家睇開BL會唔會濕...
同賣女仔自慰次數幾多先唔會傷身. 今年太大壓力自慰次數大增, 覺得需要控制下

抵你a0

想幫你卒下

唔係特別想拍拖所以無咩所謂. 睇CP睇得好快樂

咪撚搞我啦

有冇腐女fd

一定有腐fd但唔會正常友誼唔會變BL劇情

hi